《北野武的TV擒抱》直擊胡兵炫富

2018年12月30日

《北野武的TV擒抱》直擊胡兵炫富

【本報訊】《北野武的TV擒抱》是日本探討社會文化的長壽節目，創立於1991年，過往他們曾邀請內地藝人胡兵擔任嘉賓，胡被指炫富。

《北野武的TV擒抱》過往探討邀請政治學者、專家或藝人擔任嘉賓，其中一些話題更是震撼兩岸三地。在福島地震後，節目曾邀各國記者探討賑災情況，日本資深記者山際澄夫講到中國派遣15人救援隊及捐款3.7億日元（約2,600萬港元）時，席間的中國記者孔健突然插話，「加上台灣的捐款就有100億（約7億港元）」，此言一出現場譁然，山際反擊「台灣是台灣，中國是中國」。

節目亦邀請內地藝人胡兵上節目，胡在節目被指炫富（圖），指「那些在日本花了10萬人民幣（約11.4萬港元）購物的人都是窮人。」胡又邀請節目到家中採訪，大晒2億（約2.3億港元）衣服及5,170萬（約5,906萬港元）的豪宅。胡事後解釋，「炫富」的數字和效果，都是節目後期添加。

■記者黎仕南

相關新聞：港人醜態 台偷鮑魚匿廁所食最轟動

上一則
上一則
港人醜態 台偷鮑魚匿廁所食最轟動

下一則
下一則
漁護署研密斗運豬 減爆疫風險

港人醜態 台偷鮑魚匿廁所食最轟動
登山飲酒 亂摸海鮮日本節目炮轟 中港客缺德